229 旺角好笑嘅小插曲

229咁多手足出返嚟，又做得咁勁，真係好開心好興奮！

某RB位有私家車要求手足俾佢過
有手足同佢講，你可以自己搬開啲嘢（大件垃圾）過，過咗就搬返返原位

個司機好疑惑，但好似冇發脾氣，疑似有些微驚咗我哋班手足

結果嗰個司機真係自己搬開啲嘢，開車過咗，再落車搬返好啲嘢

在場手足歡呼大叫：唔該曬！

個人認為，手足惡少少去堅持教育下市民好有用，而且又好有禮貌咁講唔該，抵讚！

香港人都係欺善怕惡